黃大仙做乜野咁鬼嘈

好大聲嗚嗚聲訓唔到

我聽唔到